big4 M 同SM大約最少有幾人工?

M 有冇5萬?

m 5萬
sm 8萬？

呢個數 係底薪 定 連埋bonus?

big4 bonus一般幾多個月

講緊出12個月糧果間，b仔一般個零月，唔好景就半個月。但都要睇你拎咩rating

associate director
見到有唔熟fd 去到呢個grade

big4 (+/-20% )

Associate 18000
Senior Associate 30000
Manager 50000
Senior Manager 80000

Director 100000+
Partner profit sharing 200k to over 1M(以前有星球人，而家難D，太多partner)
CEO / Managing Partner 年薪過億。

望住份糧，有春用咩

Associate Director 即係 Advisory ge SM grade, 8萬底薪啦

m sm 咁多嘢孭真係唔算高人工

M同SA工作上差唔遠 不過要管多d job
SM skill set 需求唔同 多左BD 睇你博唔博partner
唔同部門嘅情況都好唔同

senior manager 十年內升到啦。
十五年內升唔到會去細公司做accounting manager.

Director 以上就有番咁上下年紀。
Partner LinkedIn P圖架。

Accounting manager 咁低級？
SA 出去都做到啦
SM 出去應該係head of finance, financial controller. 好運既甚至做CFO

Partner 來講，以前好景時33/34都有得升，而家快既都要36/37
咁3張尾4張頭又唔算好老姐